唔該將軍澳人爭吓氣！！！

而家各個區表現都好好
新界東係爭將軍澳未出場
唔好影衰新東個名呀